機場戲院今日開唔開?

想去睇imax, 有冇人知???

我都想知 一齊去驗證下？

唔開，禁令後已經無飛買

起身冇晒機場po 推

我屌啊, 還我全香港最大i max

依樣野都唔係第一日啦下麻

未fact check！照去機場睇下究竟有冇開

琴日朝飛個陣見到samsonite有開, d喼仲好靚tim

琴日唔係香港好傷心 請你懲罰我唔好俾我咁順利返港

2日trip?

Long trip thz

唔開都幫佢開 放映會
[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

有冇人知?

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

開

問題是你想睇邊場大戲

會去睇好戲

唔係拾咗啦咩

有邊套揀?
電流大戰???

最大imax 依家係k11

禁令出左已經長期收檔 再加上本身都就執